[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3733)

easy

slow

水手刷呀屌你老母9.5b ah

水手

444444444444

勁

5555555

日職and 乙 半場4c above (得京都不死鳥1c)

3箭

盤田頂住啦

3神777777

三神贏呀屌 想派

5 wt

我

我正式.......

三神試下cup左佢

其實唔難

仙台5555555

德島,媛交,松鼠
三場開哂半大
10 2 1

猁狗咩陣

1001 易撚到
諗住triple 開post

lm

696陣

App crash咗？

小綠人廢到
半一盤10幾分鐘跌到平手
等針了

係 要用web

gel爆左

山神888888

1-1 fish

痢邊有第二個陣

今晚乞錢都少d人爭

3箭1:1

正

垃圾BEE抵撚死

三神快2:1

十二碼都唔進 大波點部署

有 信我 會絕殺

神船反底！

派我贏大錢

最低6.5

三神贏抽埋你

9c -1

OK

三神cup呀

漢堡包開始聚飛又準備撚賭仔

三神絕殺一星期球迷

三神我屌你老母

3神8.5 gel左先

仆街到半條屍都要攞走埋 我屌你老母

三神比人絕殺

web都係咁斷

3神全大gel
半大
3神9.5gel

包包9.5

閪琴gooooooal

重心注：
畢爾包主勝，大注

卡爾斯10.5

水手

-7c

ok
西甲bill 100%

秒速被追和

琴1.5b！

唔知畢包半場前有冇rc呢

有咩足球比分網用到

三賤快撚D入波

ky liverpool cb ok?

黑社會入未 bee都已經miss左

華西 上！

華倫西亞FG

水手777

賠錢呀中共

三賤

波琴買唔切輕鬆半大
華西買唔切半場角大
屌

888

日乙大波點撚部署呀
場場協議1-0

seems nice，初要1.9，但10.5 1.75 1.95 now , should be 1.75。。。如果3箭開2.5大就好d

水手8888888

成功丸大波已死

援交妹2-0

松鼠炸就對家啦

999

10ccc

水手 10c
-22222

g chi

包13.5s 1.73

dllm
係尻咁ddos

華西goallllllllllllll

包包0:1

包0:1
bill。。。

華西real?

咩app

華西GOALLLL

波琴2:1
半全大

real

365 lo

閪甲彪好波

德島漩渦
點球

var

漢堡包真係西

華西又要var

2隊包包西哂！

見倒365飛過個offside畫面出黎

9成無喇

漢堡包對家goalllllllllll

華西fg唔樂觀

730點部署

華西real goal

德島漩渦 2-0 金澤聯隊

real巴打好眼力

彪......

西甲彪要左乜

咁都計
險

三賤屌你老母入波未呀

包

廣島要贏
德島大波
今晚先有飯食

屌你老母ＴＶＢ果個節目真係好撚ＯＮ９
句句都有骨

包包

仙台不如刷2隻la

VAR做樣

係,擺明抹黑

又要等杯

小綠人贏唔到輸撚埋佢啦
踢咁柒耐都入唔到
又賣分呀？

買左QPR半大
feel到要中了

日職係唔係全下盤

不枉我追咗3場華西！

有無人派 輸9晒

彪哥又潛

屌你老母唔撚賭call g算

手機上到了

水手11c

11c -1

華西fg cashed

終於上到

卡爾7777777
唔通半11

我痢jump

終於上得返。利點部署？

有冇巴打有比分網些牙
用開 nowscore 今日成日都用唔到

三賤個場快啲入多粒啦

快手la
水手

All in

仆街開左波先講包包重心

LiveScorer

三賤禁屌到咁都唔入

成功成完左場？

2-0

里昂 2222222

整條越左位既線出黎做乜

App版重光了

利jump

俾多粒

松鼠！
好正氣！

水手比多角

屌你老母三賤贏啦仆街

3箭仲係得7c

水手

goal
12c

猁入未

屌佢一個3-0 ok?

水手12c

柒畢包

2x1 大大力gel

利10.5b 入唔入好

要貼飛了

s隊黎

彪唔買愛隊華西 買咩畢包

如果3箭2.5s 利會10.5s

買左三賤喊出來，屌打到咁都唔入遲早比人入返

攬跌又冇12m??

長知識了

再買三賤斬手指！！！！！

利2.5/3s派錢波

好肚餓

利狗識入波未

些仔降盤就入！

i love mama❤️

成功演又撚

有出2x1

巴塞個盤 引到大把人入上盤

利大角點睇

爽？

三賤屌你老母

我上唔到lihkg頭先

三賤 大鯨快啲入啦
波呀 我要入波呀

開波頭呢幾分鐘 節奏勁慢
半大的話就撕定飛
2.5話唔定都可以叫下

巴塞xRm 2x1

抵la

點解唔係引下？

爽4

三箭都有老母架 比佢入啦

畢包點部署

三賤入未呀

些仔jump!未買就俾人入。。。

Agger

1.68都買？

屌奶星 小綠人準備針

點部署？

有BILLGOR
有VAR有OFFSIDE都變入波

今日下盤惡到

咪撚半2全2

佢又潛左

三賤快

好在我事前不事後

德穴一哥又打假

部咩鬼署 輸死啦仲賭

日乙大波部署唔撚到 屌啦星

Ok

me

幫手gel大田下盤啦仆街

小綠人咩盤？

三賤人屌打你屌打，點解你屌打到咁都入唔到波架

大陸狗啲比分網係咪block左香港ip
啱啱用左大陸vpn連 就用到
普通上就唔得

成功演成場得3射

仆街三賤

2

LM

Me

壞左半日
連心水真飛都貼唔到上來

1

初盤讓半一 屌撚晒鬼

松鼠主場唔係廢架！

冇左比分大師邊撚個識賭波呀仲

Lm

696 前鋒 我屌晒你地老母

利狗被屌打 無3分了

和町田

跟左mama水手11.5大 gel

中

可以收埋轉數快

山口係咪又要派呀

3-0 GEL得！

應該得

有

畢包

水手角呢

三賤求下你贏啦大哥

半2全2

作客都讓半一漢堡-0.5 上唔上？

頭先有無贏

寶蛇都要叫c

屌你咩626 主場都2.5s

6 點日職日乙全細

嘩屌 條友咁撚肥既

山口入波扮口叫

又中

想用黎睇角球數據
依加仲有冇咩網用到

畢包24

終於8c 箭

我覺得制唔過
德乙齊心聯全主

三箭想贏就連3cccc

針得

廣島準備絕殺

波琴半2全11 直播對住狗屋打飛機兼射入去

水手頭先有無8.5足水？

里昂入波未

漢堡贏波我扮狗叫

2串1 緊...6點

山口組

-1

18:00 81 山口雷法 1-0 福岡黃蜂
GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔用會好難load, 狂f 5 先可能得一， 兩次

畢包88888

山口山口

黑社會好波

Blacklisted
Dllm jumped

海登平手 幾抵玩

一叫就有。。

法甲邊隊唔係閪波

賭閪

里昂開個2:1黎

利狗入未 屌

三賤想點撚樣入啦仆街

賭閪咩

晶宮高水半一盤

球證咁趕時間 未夠鐘就吹

攻得唔入肉

水手13c
寶高又中
準備事後

賭西咩三賤唔絕殺

終於中
多謝媽媽

垃圾櫪木屌又話反底收皮啦 一球都無

叫得Lyon都係賤種隊

已post

場場都細 點賭

寶蛇 我了

18:00 88 仙台維加泰 1-1 橫濱水手

半場d逼場都唔夠緊
場波最多贏一粒

屌你利狗入未

派未？又事得

針！

屌 水手針

點賭呀

水人比人絕殺左三賤都唔絕殺，你老母你有冇用啊

屌你日乙俾多2 場大先

你都中啦 水手串山葉
跟你咋 多謝你先中

屌 頂多幾分鐘都唔撚得 水手絕殺佢啦屌

入完錢又輸 偷服

三賤利狗快入

9.5s驚

仙台1:1

三箭場波真係癡撚線
兩邊都唔撚想贏

屌你老味小綠人臨尾十幾秒仲換人
換乜閪咁柒屎快啲降級降到踢街場啦賤種韓狗

三箭入未

派未

絕殺維他奶啦屌你水手

入一粒都係三分 撚下你班友先

1-1水手

你理閪得人中唔中
中唔撚比乞？
派就派咪撚廢話

德島入波

未

睇盤 睇之後賽程 今場都唔會買利盤
上場踢車講緊下半都冇晒力
之後要踢歐聯 又要踢李城
我估有機會失分tim
錫都叫和到車仔 唔廢

三箭絕殺我馬上光復香港

兩邊是撚但入一粒

日職下盤日

幾場日本波下半都識入波
係唯獨三賤 大鯨依兩隊賤種唔撚入

Mama仲有冇水

FC愛媛

屌你咩水手 咁都要輸半

3箭會絕殺

真
比多粒快

信你啊

賭閪咩 畢包又死

Water hand when goal ar

我星型到

真

水手贏唔到就輸撚埋佢啦

買親魚都冇用

利入未

唔出la，費時狂事後

三箭班友仔琴晚肯定叫雞黎

三箭個場波妹到

屌又針晒
等出糧啦要仆街

日職毒瘤

轟早排廢 利下星期4先再踢

真
我星型到
呢次支持你

9c

三賤 大鯨入一粒啦 當我求下你地

廣島三箭 比多c plz

9c我屌唔好

三箭絕殺未

屌 8.5 差少少咁又爆左

華西包包是旦一隊入粒先啦

些路迪goalllllllllllllllllll

半場緊手足

屌你老母
Finally 上得番app

10c

696 針撚死

山口雷法!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

蛆又開盤

大家點睇

比3箭斷我連勝 dllm

8092 28-09-2019
17:59 讓球 星期六 16 山口雷法 (主) 對 福岡黃蜂 (客)
主 [0] @ 1.83 $2000

$2,000.00
我GEL撚爆你

8.5s頂左全場都係爆 好波

廣島三箭10c !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

長期都係果11個係度踢 唔撚攰？
廢中又唔買人
上次踢完拿玻里再踢車都係4日

9.5s咁都爆
爆我角又唔入波 算點先

2:1未

dllm 買角細又開角大

三箭屌你咩 又唔係贏
咁樣臨尾爆兩角cls

9.5
買緊8.5截左

仆街三賤廢撚到

7m also good

jump

三賤真係屌你老母呀我

我開波前9.5

曬撚曬沙短

莫蛇

食屎

賀芬咸殘陣..開平手..

忍手唔夠其他波
等到9點半先

成場唔攻 又係冰到最尾一野爆

我買9.5細封左 冇再追 好彩

最後刷你老母咩 買水手又唔見你最後刷多隻角

我屌你老母前鋒
條4x1又係斷你

猁狗肯入未

屌 岩岩6倍買緊 跟住暫定

漢堡live -0.5 唔想和唔到

南特第一球得唔得

8.5b！

信

終於上得番
利狗上呀

三賤 大鯨屌晒你兩隊賤種全家

真 買咗小小 唔會西到咁！

些仔俾多球！

有冇水比我追番696條大數

三箭好波

利狗快入啦 上盤啊

10c開左？

On99
成撚日85+比佢踩下草當出左
今場踢錫都可以比佢上啦

又買角細巴打

介唔到 成日要練心 不過而家買多左角大

山口2-0

利都比人打到55波

垃撚圾

咁樣完爆兩角

俾條撚屌gel爆7.5之後
連jump幾注
dllm gel gel gel

3箭半2全2，即係利。。。。

痢狗 入未

你老母 又爆我角

1:0 ft

又想買蛆
屌

90分鐘0:1

半0

終於開到app

要左南特10.5細 希望冇事

開波7分鐘就叫人入2.5/3s
場波擺明係唔會踢到好行果種
細波簡直派錢咁派

比佢閪左兩星期 屌佢老母
真係信念既考驗

山口奇蹟大波可以試下

睇下沙sir想點 又讓球半兩球

次次角細臨尾都爆， 俾狗買

我都只買角細
又比撚屌三賤害左次

岩岩死撚曬睇唔到

點撚樣呀利狗 30分鐘都仲未入

點解你地1粒鍾前以經上到。。。

web版

陣間利撚又撚狗俾人屌粒反cup

利同里都係閪波

又

三賤真係撚屌黎

Maybe
但我唔覺得

里昂爆角 please

錫非個龍戴帽

俾撚屌三賤害 me鬼咩

岩岩先留意到
Cls

?

帽子戲法？

大波24

俾人搞一搞 呢度無晒大蛇

林源三？

垃圾利⋯⋯⋯

寶蛇要角大 即補返大算

一早走晒

Mane咁都唔入

追左6場里昂今次第7場

屌你利狗半客都開唔撚到？

痢比人屌打
仲讓對家一半一

垃圾利

完半場入返粒先啦屌

一早買左入多左注 10.5 11.5

頭先11.5s 1.85

尋日咪有講唔好買利

Hi all

文尼學埋沙拿d垃圾野

利比場比粒啦
今季唔撚係又輸自己？

原來岩岩轉左水位 買唔到 咁跟你角大了

全日針到爆

尋日

Mama要細？又黎寶蛇大戰mama

RM都係信念考驗黎

利狗1.5 2 all in了

咁講野
喜欣寶高星之力大鹽蛇傻越登場呢d咩黎

想出水
買我對家 命中率90%

又3格，勁到

水呢

里昂盤點部處

利狗門都唔撚中 會唔會有d過份

講真有睇上場對車
今場都真係唔會買利

Gel完未

出場水 先 史浩克04
利申次次買佢都輸 但我又好想買

畢包 99999

利上盤24？

gel定la

我立即dllm

痢贏到兩球 一世球迷

寶高之力，又25c ready

本身博佢半場02 跟住守到完

唔買呢場

利盤

德甲點買

史浩克04 但我次次買都輸

我成日被寶高擊殺

望就望佢開個半客比你
之後守到尾啦

你買咪大law

利00? 可能慢熱姐

呢場買左角大

利刷角未

利又大船 屌

利盤都叫有希望 我半利

好撚彩

包99999999
9.5-1

屌係垃圾猁

我一格都無仲心酸

半場ok
下半場唔輸真係運黎

海登咸GOALLLLLL

利都唔大船 好難架wor

里昂入未

垃圾利想拎冠軍 發夢啦

ok thx

1:1 海登

寶高日日魚翅撈飯

半主

屌你鍚非有冇咁勁

停25分鐘角？

海登平手
漢堡-0.5 快！

睇黎今日又下盤日

食左角

周時有

升班馬 係有d料到

下半擺明係贏緊唔攻啦
比人禁撚住黎砌 最尾果10分鐘真係疲態出晒黎 係贏運

下一隊入球 畢爾包

Gchi

錫菲入未？

3箭死左佢啦

所以我不嬲話長井sick d yeah

猁wor

合理

利

真 賤種黎

漢堡cup未

笑話 痢

哦

三箭臨2連c我屌你老母

里絕殺半主未

利 差d

半客都開唔出 好垃圾

要入呀

差d有撚用咩

佢仲要 亂開角球

屌咩 咁都唔撚入

利頂到半場有機
如果唔係半格都唔好諗

真係屌出聲

Offside

好在我10.5s live

屌你老母8.5 9.5慘死

睇全場幾多

差d就算啦

痴鳩線 0中龍
歐聯冠軍 笑死人咩

里昂77777777
9.5 10.5 12.5 事後又準備

唔要差d

封左角盤 買都冇得買

問寶高，我唔識了

里昂截止受注？

屌 all in 02 03波強 唔中ifc見

早知揀法甲角大

12.5 13.5

叫寶高派la，買開1,2蚊

利3333

佢亂開完再刷多個先抵死

我利3連

利今場要失分了

0:0 ht

利5555555

5555先岩

12

卡e c 999999
-2

諗住無死 最後幾廿秒 睇住佢亂黎

0:0ht 先有機
好過半場0:2
比人絕殺

好撚彩 岩岩入完錢諗住補細有運了

華西ng 上上上

食屎啦利狗 0203唔中成隊仆街死 再拎亞軍

馬會又中

又話3箭2.5細 利就10.5細

原來同哂 唔怪得知

想住即係有冇補?

點會a，你12.5，至少13c ft la

實中咩

漢堡反CUP我扮狗叫

佢明顯係為咗角球而9開 就係怕開唔到10咁

漢堡大未

日職唔派膠點睹呀你老母個臭閪含柒啦

完場就知

大波去曬邊

支持

即場有冇水

無了

10.5 gel

痢贏2球 扮豬叫

今日買6中6...今日目標10場
到時抽1 $500

屌佢老味 廣島10.5 大 慘死

望就望下半換人

入左利10.5s

我了

Lm 先

猁大波已死，轉台

膠？膠？

過關輸左啦 味輸3箭 開咩都冇用

垃圾猁 空龍都唔入 死左佢啦

lm 下場買咩

收到風猁狗下半場大炒錫菲

留定名先

出水

包no goal?

良巴又撚狗

10中6抽我

巴半一高水

劇本：
60分鐘利記世界波
之後主隊開始焗攻 防線崩潰 十分鐘輸一粒

你估個個好似你咩
又報假又乞又中傷手足

人估個個好似你咩
又報假又乞又中傷手足

狂斷

又上唔撚到

煩到嘔 屌 想屌下波都唔比

Cls
錫菲聯比人黑走左2個角

死痢狗 抵你拎唔到冠軍

lm sin

On9
我幾撚時報過假 咪拉我落水
反而你撚狗次數起碼都有兩，三次

唉

對付國家級ddos唔容易

多謝彪哥重心注
畢包cashed

屌你老母雷根斯堡2分鐘俾人杯

有冇即場水

唔撚係一球到尾下話屌

漢堡cup

里昂

Diu 三串一斷畢包

波琴屌你老母咁撚唔齊心 得你班廢柴角細

肝池想點

漢堡cup完頂撚住

利記想點架

我都係
求追個和輸半過關

唉屌

華倫入多球2-0佢 一世球迷

漢堡頂撚住 汪汪

開返

臭鳩痢輸比napoli 未醒？

贏波輸盤

輸波仲要上唔到連燈 我屌啦

3串1 斷痢

里昂 食屎狗入未

漢堡包都cup到
包包你肯入波未？

包包刷角啦 唔撚刷點贏阿

包包整多兩角快

包勁

好撚輕鬆 cashed 88

9c輕鬆到

里昂888

99999

西布朗goalllllllllllllll

lyon 明殺角細

些路迪2:1 plz

畢爾包肯入未

88

利1-0

華倫快入

上場客隊踢到著火。仲買對家

里昂9.5 gel

報假？

你睇下個叫咩名

好彩入唔到細 勁到

猁冇0203就跳得

個名都話左你知

12角算啦

換走文尼plz

屌你個閪一球到尾咁撚撚屌

13完please

波琴goal

burger 22

波琴唔刷角 抵撚死

下

齊心全和

Real
今日明顯冇態

漢堡屌你老母 又撚狗

漢堡又和

唔刷好多場了

西琴

利想點撚樣？

兩角呀屌你老母臭西

里昂-3

呀呀呀呀呀! 利物浦
又唔刷角 又唔入波！

利細水泥gel

里昂想點撚樣

漢堡請你贏波 求下你

包goal

利串盤10 1 200

法甲啱啱即刻入11.5

。

我了 撚蛇

-2

里昂 0:1
1.5 -1

里昂01？
係咪入得角了

南特

角呀

包包封咩

里昂點叫

3串1死係痢手

拓左件出去

換晒人 傷左個 10打11

猁0中龍

里昂對家 又cashed

屌你老母里昂假撚到咁 賭閪

有個昂字都係伏

利做乜9

利會唔會9角完？

洗唔洗補 買左 +1.93

利慘了

有7成控都無撚用
痢我屌你老母

西琴想和幾多場

臭系！

3串1 死係痢手

望住2.27封到2.05

7成控 無好似疤咁俾人入兩粒

利一球輸半算

賤種利屌你

叫親Leon 都on99 墨西哥嗰隊同法國嗰隊都係

德假又全下盤
和波聯盟

護乜鳩空門啫你老味

華倫咁都唔入

包13c
快快快 差一角

包又送角

14c

14CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

屌你老母啦傻閪利

星蛇 我了

般矛同西咸上場都留力
兩隊都比英甲炒

逼害即場大

利比角啦

包14c 13.5輕鬆gel

14c我了

華西角球旗

垃圾痢 dllm

畢包條友送角 痴撚線

里12c

讓人一/半一 on99
祝你拎唔到冠

唔玩角又咁撚正氣 想4

咁都爆我角

輸撚埋佢啦傻系利

里昂全格

利8c

我了..星

屌你老母

三箭畢爾包我屌晒你地老母喺度鳩送角

畢爾包12.5 13.5

畢幾角完場未

場場絕殺角cls

你老味一球到尾兩隊閪野

13.5

13

垃圾利 睇撚死你停到完場 回本算撚數

屌你老母南特個龍上撚哂身咁

屌妳老母波琴

10.5b 利

睇好幾多角完

好在冇貪心買13.5s...買左14.5s

漢堡-0.5 GELLLLLLLLLL

屌你老母絕殺角點玩

全角大，逼死角細黨

利讓咁淺真係贏唔到

齊心聯齊心主和點賭

利0203 ok?

齊心數角 利錫

轉數快左俾馬會

01可能得嘅

咁都叫淺
唔睇波 學人就咁睇盤就以為淺

冇理了 有13角就中哂

數角數角 利牙

博里昂反底又輸可以連輸7場盤

角細黨都有阿媽生

又黎 屌

里昂11.5
寶高又3格

利物浦-4c
里昂-4c
刷佢老母

我利

賤種痢入多球

利比多球我

畢爾包果場睇錯少少野
下場再接再厲

垃圾猁開1.5b 10 1 100

次次都死好運

錫菲好慘

s

好

正氣利

10C
Lm

利02未

利10c

咁都唔撚入 屌你

贏緊仲刷

Cls
Ddos夠未

猁狗1.5b都開唔到屌你老母咩

祖狗

想上黎報下假都咁難

利絕殺02未

利2.5S

利2-0！

祖狗兩射兩飛機，唔洗諗又係c朗啦

好彩買唔到

報黎有春用咩 都冇人

好垃圾 半大已死

串下先

對升班馬先贏得一粒

快

利狗開-1派100

里昂追和先啦屌你老母

西布朗逼害大波

死利9

賣走沙拿啦垃撚圾

難，好廢

04靠你了 輸左訓街

im

朗斯2-0

祖入未？

我了 寶蛇

笑

沙拿條撚樣幾下單刀唔入 食屎啦

痢比多粒啦屌

馬會 開唔哂英超角
垃圾

球證食Leon 角

朗斯半大gel

唔洗翻工？

沙sir又點撚樣

沙拿唔識射就比其他人啦屌

我都買咗喎
但我次次買佢都輸㗎喎

今個月又幾時出糧

11角就停

巴塞平半

朗斯都全格了 祖狗做緊乜

條垃圾miss撚左幾多機會

角球咋 Ching

利記唔撚入比人入啦

gel

利物狗兩粒都開唔出屌你老母

祖降班啦

利 比多1c

沙拿真係好撚垃圾 文尼勁好多

辭撚咗

祖0:0 HF

Diuuu 爆一角收工

利狗又玩盲人足球

職賭

笑撚左 後面個句

些路迪

派？

祖狗利狗都唔識入波

0444444

南特客勝@5.90

拜仁

屌你老母利狗爆鳩完10.5 s 又停

利10.5
畢13.5
角大必勝日

波po冇人？

祖又00

祖記真係好撚廢
唔係講笑

求追數料

多得煙剷 去到邊隊波衰到邊

利雲真係on9 空龍都唔入

就算咁撚lag 我都要上黎乞錢

屌你幾時派比我 就黎破產

俾祖記半場0-0撚到冇聲出啦

垃圾祖

半大24

04 9.5s